你幾多晚冇返屋企，我就帶足幾多條仔上屋企

吳蘇玲，瞓過幾多個男人？講，講，講

有冇睇人過段片知乜事？

其實你講緊乜?

屌你老母就黎打仗啦 仲掛住理啲三唔識七既人有無俾個西人屌

佢真係有片影住個西比人屌

不孝子，伯母好唔得閒